
                      ROOM  a mas de uno nos dejo con la boca abierta, podríamos pensar que una película que empieza con una joven secuestrada y con compañía de su hijo y, por supuesto, el secuestrador, va a ser algo deprimente, morboso e insano. Nada más lejos de la realidad. ROOM sin dudas es un film de auto superación, Lenny Abrahamson retrata la vida cotidiana de madre e hijo en su encierro  por momentos se vuelve imposible apartar los ojos de la pantalla, la tensión que acompaña a las imágenes es admirable y casi inaguantable para el espectador. Mucho peor lo que se intuye que lo que se ve, sin duda. La segunda parte de la película, una vez que la situación de Joy y Jack ha cambiado, también es fantástica, aunque sin duda más convencional. Aun así, resulta en su conjunto una película de abrumadora belleza,llena de buenos sentimientos y de reflexiones acerca de lo que hace que la vida valga la pena incluso en los peores momentos, o cómo se puede empezar a reconstruir una vida completamente rota por una experiencia demoledora. Las actuaciones de Brie Larson y Jacob Tremblay son sin duda para engrandecer.
        
            